Apabila ada kendala dalam menjalankan npm run serve pada terminal untuk code vue.js & supabase

masukkan potongan kode berikut sebelum melakukan npm run serve:

$env:NODE_OPTIONS="--openssl-legacy-provider"
